---
title: Diskusi mengenai hak reproduksi wanita untuk belajar bersama mengenai apa itu aborsi, norma dan hukum mengenai aborsi yang sekarang berlaku di Indonesia, kenyataan yang sebenarnya terjadi, dan hak-hak wanita
date: 2012-04-13
categories:
- laporan
- CMB
- Bhinneka
layout: laporancmb
---

![200px-April_13_2012_Nobar_If_These_Walls_Could_Talk_(1996).jpg](/uploads/200px-April_13_2012_Nobar_If_These_Walls_Could_Talk_(1996).jpg){: .img-responsive .center-block }	
	
**Tujuan** :	Diskusi mengenai hak reproduksi wanita untuk belajar bersama mengenai apa itu aborsi, norma dan hukum mengenai aborsi yang sekarang berlaku di Indonesia, kenyataan yang sebenarnya terjadi, dan hak-hak wanita.
	
**Lokasi** :	Sekretariat Lembaga Bhinneka
	
**Alamat** : 	Jl. Monginsidi No. 5, Surabaya
	
**Jam** :	18.00–21.00 WIB
	
**Hadir** :	
*	15 peserta dari kalangan umum

**Ringkasan** :	
*	Pemutaran film “If These Walls Could Talk”
*	Diskusi bebas mengenai hak reproduksi wanita serta haknya untuk menolak bereproduksi.


**Kode** :
*	BNK-X

**Rincian** :
* Biaya Konsumsi Rp. 100.000
